[後生仔carry廢中] LA Lakers 小圈子討論區 64

Let's Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie